{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_010535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023070646855/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "옥스포드 베이직 셔츠 - 블루"
    },
    "text": "オックスフォードコットン素材で作られていてしっかりしており、適度なゆとりあるフィットが着心地を増してくれます。 ホワイト、ピンク、ブルーの3色で製作され、綿100%で表地を作りました。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わない方がいいです。 裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが生じることがありますので注意してください。 十分な洗濯後は洗剤が残らないようにし、置物が落ちる恐れがあるので手洗いで洗濯した方がいいです。 機械洗濯によって製品損失は保護されないので注意しなければならず、暖房器具への接近や高温アイロンがけも避けなければなりません。 金属部材は肌との摩擦が起きないように気をつけ、デザイン上、装飾物が付着した場合は人体に害を与えないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によるサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白色系製品に色移りする恐れがありますので着用には注意し、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することもありますので着用や保管の際はご注意ください。 最終的には、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "オックスフォードコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "適度なゆとりあるフィットがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは何色で製作されていますか？",
            "answer": "ホワイト、ピンク、ブルーの3色です。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わない方が良いです。"
        },
        {
            "question": "どのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。手洗いで洗濯した方が良いです。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯はできますが、製品損失や部分脱色、毛羽立ちが生じることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "アイロンがけはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "高温アイロンがけや暖房器具への接近は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツに金属部材が使われていますか？",
            "answer": "はい、金属部材が使用されています。"
        },
        {
            "question": "金属付着物によるサビが発生することはありますか？",
            "answer": "水洗いの際に金属付着物によるサビが発生することがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは着用時に色移りしますか？",
            "answer": "白色系製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは摩擦によって毛羽立ちますか？",
            "answer": "水洗いの際に多少収縮し、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 478
    }
}